Avenger 4 之後有兩個宇宙?

最後美隊為左送返 infinity stones , time travel咗去過去 但無翻番去 係現實世界變咗老人家
時間線應該分開左兩邊 因為美隊翻去過去 留係過去 嗰個世界理應仲有一個美隊冰封緊 所以marvel到底係有bug定係開始第二個新平行時空 ?

有機出外傳